最希望區選如期舉行的是政府

反修例風波由6月9日持續至今，非但沒有緩和的跡象，更愈趨激烈。示威者和政府的行動有來有往，由和平示威、街頭衝突到和理Sing、和理Suck、和理lunch、人鏈等等活動，陳出不窮。而政府方面，一直沒有有效對策緩和局勢，反而不段增加武力鎮壓的力度。

事情發展至今甚至有人認為政府會取消區議會選舉以避免建制派大敗或作為與示威者的交換條件，此想法絕對是大錯特錯，反之最希望區選如期舉行的正正是香港政府。自上星期六、日開始，有組織開始發起清除路障的行動，參與人數亦不少，當然有人是收錢參加的，但筆者相信有收錢的只是小部分人。而清除路障的電視鏡頭內的示威者是會令年長的社會人士反感的。政府以此為切入點，開始拉攏社會上希望和平或處於收成期的人，在區選前為建制派挽回不少分數。另外，政府在圍困理工的事件中，封閉紅隧及附近的幹道，令過海交通嚴重阻塞，並將責任轉移給示威者。加上放任和理塞的決定，記得第二次全民塞鐵時，活動是完全失敗的，因為幾乎每個地鐵站都有一隊Green Object，但這一，兩星期的和理塞行動卻未見此部署。在政府的角度和理塞不會導致區選取消，大不了延長投票時間，和理塞只是令市民對示威者更反感。

而最重要的原因，是根據以往經驗，政府有信心建制派能在區議會得到大多數的議席，第一市民本身對區議會的投票意慾不大，第二建制派有穩定的票源，並且有掌心雷、蛇齋餅粽等招數，要建制派大敗幾乎不可能。而對政府而言區選最大的功能是有機會令造場動動消散，政府視此選舉為一次公投或次賭局，若結果是建行派仍有過半議席的話，政府可以義正辭嚴地說民意是站在政府一方，若民主派大勝政府則不會作出任何回應，因為多次民調均表明過半市民對示威者的行為是不反感的。

顯然，區議會選舉對政府而言是一場有勝無敗的賭局，因為政府必然會用盡一切方法令選舉如常舉行。因此任何行動也可繼續舉行，根本不用擔心取消區選。

岩睇既禁下拍手，唔岩睇都可以comment下

幫手推翻今個星期主線︰
團結！用你一票絕殺保皇黨 !

取消區選對我哋有利冇害

【贏盡區選大行動】11月23,24 齊幫手 助區選

保皇黨在每個投票站，設幾十個街角站，每個街站有二三十人助選，一眼睇就認出係大陸人。

民主手足缺資源，欠缺助選員，如果大家只去投票，不去助選，輸咗議席只能後悔。

建議：
1 22號去聯絡自己區要支持的候選人，約好23號24號助選時間及位置。
2 每個街站分配三四十人，人多再分配時間輪班。
3 有人行過，講明「今天香港亂局，完全因為保皇黨有議席，所以政府極惡横行無忌，令到百萬市民憤怒，出來反對暴政。唔想香港亂，踢走保皇黨，一定要投票(＃)號！」
4 【重要】保票站不衝突！有人挑釁，不回應，冷處理。離遠十步影低佢，日後放上網相討要唔要撕鳥。

如果有多過一個似民主手足後選人，會有好大風險。
查看他 facebook/IG，五六月時有無日日發過多文，剷過政府。如果無就命令佢宣報退選，否則撕鳥。
如果兩個都有，要找佢地兩個傾掂，傾唔掂，叫佢哋曬馬(或facebook like人數)，邊位多人就出線，少人就退選。
大局最重要，一定只可一位出選。

光復香港 時代革命

【贏盡區選大行動】11月23,24 齊幫手 助區選！只可一位出選